[理大手足] 已經有第一批被控暴動上庭 千萬唔好投降

西九龍裁判法院第三庭
控告所有被告 #1118理大暴動

政府惡行
有手足被控方拒絕保釋
羈留15小時內多番要求用膳 但被拒絕
未有法律意見下被要求穿上gear影相 加強控告你入罪
被制服後
被警棍擊打手臂
遭地面拖行長時間
拖行期間被警棍毆打
壓在地上導致門牙崩一半
速龍用磚攻擊
蒙面無編號速龍：帶你地去新屋嶺雞姦
被恐嚇「番到去打到你爆缸」
被制服後，近距離以橡膠子彈射擊
被噴胡椒噴霧
被辱罵(分別以廣東話及普通話)
要求睇醫生，但到現時未獲准求醫

以上就係投降既後果 政府同狗係萬萬不能相信
狗隊同林鄭承受唔起光洲事件同64天安門事件係香港再發生 所以先會勸降
留係理大係最好既選擇 一個都不能少

push

仆街狗

延世大學事件已經重演

仆街

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

有冇相或者片呀你講到好似身歷其境咁

正視聽

香港警方綁架香港市民

kidnapping
In criminal law, kidnapping is the unlawful transportation, asportation and confinement of a person against their will.

任何人以武力或欺詐方式將任何男子、男童、女子或女童在違反其意願下帶走或禁錮

不允許被害人隨意離開理大, 一旦嘗試離開, 警方使用武力阻止

文宣

今日法庭court case呀 手足係庭上面親口講既野你信唔信

Tg: youarenotalonehk_live 法庭文字直播

果班狗屎垃圾勸降友仲話咩唔會比人打，根本擘大眼講大話

唔好降呀

19名男女被控暴動等罪 全部人不准保釋明年再審

19名男女被控暴動、違反《禁蒙面法》等罪名的案件，在西九龍裁判法院提訊，所有被告申請保釋被拒，要還押看管，案件押後至明年2月再審。控罪指，他們星期一在漆咸道南與暢運道交界，涉嫌與其他不知名人士參與暴動，其中13人是學生，年齡介乎16至29歲，當中一男一女分別被控管有攻擊性武器或適合作非法用途工具，以及一項未有出身分證罪；男被告另外被控有意圖而導致他人身體受嚴重傷害，控罪指，他意圖令警員X身體受嚴重傷害。另外，一名報稱任職地盤工人的男子，被控企圖有意圖而縱火、管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具兩項罪名，控罪指他在旺角黑布街與鼓油街交界，涉嫌向警車擲汽油彈，意圖損壞警車及危害車上警長6303的生命。

唯有下個禮拜再申請保釋

甴近平

好人好報，絕不孤單

唉點解投降

被辱罵(分別以廣東話及普通話)

係校園入面玩又好訓又好做GYM都好
千萬唔好投降 佢地唔敢進攻POLY架
返屋企幾日 之後就係慢長既官司 留守係入面就無人捉到你

之前暴動都有得保釋 點解今次唔得
垃圾官有冇咩特別理據

有得保 rthk fake news

如果係話自首，等同認罪，梗係快喇

好似有2個冇得保 點解

真係唔可以投降

推
淨低既手足不要放棄

不能投降

唔投降就宜家無事
一定唔會唔比糧食你地
你地自己投降
打仗投降
我係敵人都睇你唔起

全世界入黎研究：有意出poly，可否先出聲明要律師陪同先落口供？

幫手搵人研究

岩岩有人逃離poly比暴徒捉左
唔殺返件休班警佢地阻嚇唔到佢地

明撚哂

推

被捕既乜柒都唔好講
你突圍離開佢都告唔到你d乜

唔好投降啊

成班食屎狗，一早都話不可信

唔好投降 缺咩物資都叫議員帶入去
佢地一定要帶 唔帶就幾個人搵記者開記者會話呢場係屠殺人道危機
加油呀手足